人際相處，基本上支那出生的人都是不可信的

香港地好多大陸移民
大家有冇分析過可信嘅朋友都唔係大陸出世嘅

大陸出世嘅人
總係有一份溼鳩性格
英國佬走咗之後冇可能同化到佢地